我諗住組織班外賣仔單車團

去參加2020年東奧 團體單車追逐賽
有無得諗？？

大家諗下 平時外賣仔踩車送外賣
左一袋右一袋 個平衡感小d都炒撚曬車
個尾座仲要幾袋食物 你知啦
負重對於個車手黎講好大影響架嘛
平時送送埋埋咁多外賣
番工即係訓練 送遲少少都俾人屌曬鬼
仲要係馬路同班汽車撚鬥快鬥插
有潛質做奧運選手架
有無外賣仔想john?

點解無人理我